apple watch點睇instagram?

想請教下Apple watch series3 點睇instagram?
隻錶連instagram個app都唔見有，但見到網上有d人又睇到

小學雞產品，淨係要黎威，無興趣理

做野唔方便成日拎手機出黎，主要用黎睇通知同埋覆whatsapp